做建築機械貿易，五金建材前景點？

有無行內人指點一二？

屋企生意 依加學緊 我覺得依一行係長做長有

呢樣真，我屋企人做落錯，network好大，我想接又唔想接咁。師兄係u grad? 呢行喺香港唔多u grad做

做落咗

係呀！ Fg18 依行要勞動性 無乜人想做 所以身邊朋友都會可能同你意見有分岐 但係自己一手一腳揾 好過打工比人粹數喇 有條路唔行好似好on9

香港主要係門市野多 無咩規模 無咩技術

做到成間大貿易公司＋自主研發產品就fatfat

我屋企個邊就做多小小出門既 所以都好多野學 我覺得學左好多一樣技能

有無去開展覽會

無呀 依加都係跟屋企人做法先